[訓住同你占2]放低你既煩惱同無助

hi大家好，又係我呀red

留低你既名字同煩惱，睇下我幫唔幫到你
除左我，仲有眠大師為大家排憂

得閒就占，可能會飛，催我無用

ps.時間性問題唔占，生死健康不論

上個post未占個啲聽日繼續

Lm

名：T ，男
問題：我應唔應該放棄呢段感情

望頭post 唔占

感謝樓主
我一直都想搵個行得長ge行落去
咁比你講一講我心都定D
有冇話係朋友搭朋友識 定係一見鐘情果隻?
其實我都單身左好幾年
另外都想知我事業方面
我一直都想做空姐 唔知有冇機?
如果冇機 會係邊一行發展好?

名:MING ,男
問題:我女朋友係咪已經唔再鍾意我喇。 唔該晒~

上個post漏左我
請大師解答

K 女
想知道同而家呢個對象最後可唔可以修成正果？

C 女
想問學業

名：碟
性別：女
有冇方法可以挽回前度？
thx

名：敬 男
想問下幾時會有姻緣？同埋下段姻緣可唔可以收成正果？

sk
女
想問下我會唔會讀到我想讀嘅學校？
thanks

tony
病幾時會完結?

冷手留個熱名

留個靚名 拜見red大師 眠大師

ch
男

想問多樣嘢

嚟緊小弟應唔應該離開香港去外國做 code 狗？

如果留喺香港，有冇機會轉工或創業？

Thanks

新post留下腳毛

嗰個ch點打的

、ch、

ch

、、、js
console.log("Fuck my life");
、、、

console.log("Fuck my life");

this -> `

唔識玩

留個名食花生

冇嘢想問

果然係it狗

新post可以占新問題嗎

樓豬上個post skip左我

itdog

留貓毛一條

咩叫IV

tarot

劍6

錢6 你跪低?

名: JC
性別: 男
求問: 事業轉工煩惱,應做有經驗的物流定還是轉social media行另一條路

謝謝!

男兒膝下有黃金,我唔會跪低

杖6 你係兵?

仲有咩6

你諗住逐個撞?

哦…杯6 入面啲杯

可能係間屋呢

睇野睇「大」d

間屋!!!!!

！！！！！！
請食飯！！！

屌寂寞真係好鳩
仲有IV係9 VI先係6

都係大red醒
邪撕請食飯ok

我真係有一刻懷疑自己對眼

屌你，你唔係笠水呀

點解你唔懷疑自己個腦先？

麥當當岩唔岩

姐係點

笑死

鳩下都唔得

IX先係9

係喎自膠

唉軍宮，枉我當年陪你走過痛苦既歲月

我冇忘記嫁,全靠你

無見一排鬆毛鬆翼了

我同眠寶棉乾絮濕湊大你架

唔係好耐姐

想食咩呀red媽

跟機

唔想由post 1 copy過黎。用電話好煩

連登林家欣

工作上
空姐可以，但大公司未必得。可能係hk express 個d

鄭欣宜

好攰唔占住

屌搞到我上緊training大大聲笑咗出嚟

老母red的勝利

IX先係9 ，IV係4

唉好sweet 我唔想見到呢d野住

宮

曾同渡過漫長的歲月~

我不嬲嗌佢軍宮

擇好日諗好食咩call我啦

red媽

我錯

嗌埋眠媽 叫埋邪撕 等媽媽過目下

邪撕女神黎

Ok. Join

有野想發洩

玩射手既人幾時全部仆街死 屌你老母越黎越憎人玩ad,個個唔撚識走位係撚咁送頭,又單走又衝撚過隻坦
仆街死啦屌你老母

新po Lm

名：F 姓別：女

最近中意咗個男仔，佢對我有冇意思，定當我係fd? 我地有冇機會一齊？
唔該大師！！

今晚應該冇占（除非眠大師占）

Man 男

點解我成日都咁黑仔行衰運

你想發洩嘅嘢就係呢樣

緊係啦
輸左兩鋪rank你話嬲唔嬲

等埋我先打tank

我次次輸完收工前半個鐘再打,大嗌唔贏唔收工之後就會贏番

red 眠寶你地係唔係覺得好辛苦
tg又有閃光彈
呢到又有

眠大師今晚都唔占

佢地都唔係gp

你唔講原本都好地地 分享下啫

算，而家無唔代表聽日無

how are you

@眠bo

有，唔係咁快既事
做住搵

創業會損手

@眠

咁走佬做外國 code 狗呢

做你想做既事，唔洗衡量咁多
唔好考慮咁多

frdzoned

手一早損咗，手揸住間空殼公司幾年

你覺得搏一鋪總有機
係會有既 但唔係呢一兩年既事

ps 9up

新po 9up哂 舊po未清
ps真9up 需要多啲feedback

但想知著草好定留低好
利申：今年已 24，再唔走就冇機

Thanks

見MISS左推一推.......樓主有時間可占,謝謝。
我都知自己係需要就業輔導多些......但都希望聽多些不同意見,THZ A LOT,萬分感激

btw, 我走嘅意思係離開香港過外國做 code 狗

而家有份牛工，間空殼公司都係報吓稅咁，損極有限

物流會好啲
但你好似想左好耐
不過試左你會好灰好失望

ps9up

香港好啲

Thank you bro

Sor

謝謝,即使唔洗起掛都幫到我的,我依家類似兼職緊social media搏入行,但發覺普遍同行都係無雙糧花紅低人工.........

相比之下唔知係我有經驗定係行業問題,做物流operation文職即使好辛苦好似隻狗咁但係
係有花紅同雙糧,同埋人工都較為好

想緊好無行返回頭路返返果行.........但回頭路就一定比人壓價重新再行一條冤枉路,年紀都唔細企係十字路口,所以有此一問

多謝哂樓主,無論點都好,X開街就一條黑路X到底,重返物流只會日日計數日日OT做到喊,多果2-3千但個人抑鬱就得不嘗失.....謝謝哂!

即係改左呢d性格 佢會更愛我 唔該晒～

好難答。唔多覺你有主動識女仔，身邊圈子又有女仔朋友，有既你又唔睇得上眼。咁好難有姻緣wo師兄。2019可能有既但你會miss jo. 主動去識人擴闊下生活圈子先

我唔係答左啦咩

唔能夠。分得好差？佢依家似唔想再同你有聯絡，even憎你咁 feel到佢好嬲。所以，向前望啦施主

9up

以上新post占哂

唔該晒絲打
希望最後唔會就咁fd zone左就算

Ching 例如有冇職升 應否考慮轉其他公司發展 同埋會唔會俾小人陷害

我覺得有是非，但未去到小人啦
升職睇你好唔好彩，會有位，但有人同你爭

你都唔係好鍾意佢姐，咁點解唔放手？

最尾個句簡直好似比哂全post d人睇

即係我係讀到 但係唔適合我？

勉勉強強可以

大師可唔可以解答下我...？
謝謝！

好啊 唔該你

我應該覆左你幾次我答唔到呀

@眠bb

如果好鐘意呢

名： 軒
男

依一刻對所有野都有啲迷惘，同埋冇動力去做有冇啲指引可以比我

你覺得架咋，錯覺黎

咁你唔會諗放手

放手無謂死纏爛打

Thabk you 絲
呢排一邊忙寫文一邊擔心搵工搞到個人好繃緊
多謝你指引

又係既
有時覺得自己太善忘
唔記得曬d唔開心既野
淨係記得d開心既野
所以先放唔到手

我會初初識覺得有新鮮感覺得好似唔錯而主動。但識耐左熟左就發現另一回事

Thx巴打
但係有邊個可以唔考慮 衡理現實

L
同有興趣既男仔有冇機會發展？
謝謝

補充返
名：H,男

Fai 男
點解個女仔成日不讀不回隔半日先覆 當朋友約睇戲又唔肯嘅

Alex 男
而家想追一個女仔，想知機會大唔大。個女仔本身對我有feel既，但係我冇點理，到而家我先想追，佢又覺得我唔知自己想點

yt 女

好攰 聽日同眠寶寶出完街睇下有冇精神開

去養足精神

其實係cfu占定眠寶占

Agger

Y not both

唔係我就佢，不用分得那麼細

agger乜鬼，又話好辛苦就死

係床

我又要出

兩個都係絲?

名

難d有

暫時望落都似朋友，但互有好感。
機會唔係無，但要慢慢黎唔好太心急

Interview 可能有d怯。定d黎。淡淡定有錢淨。
你表現得個人有自信，成個interview smooth既話佢地會好impressed. 所以見前要做好心理準備，well prep自己就得

因為人地對你無興趣，甚至覺得你煩住佢

其實，我都覺得你唔知想點。 pass to red

今年內應該無。
之後睇唔到

以上占完

咁你諗清楚自己想點先好過啦
唔想占 我占完都幫唔到你諗通

唔該哂你
我同佢唔係太熟，連佢有冇伴侶都唔知
絲打話有機會 咁我估佢應該都係單身？

聽完你咁講，自信心返曬黎

J
入唔入到自己鐘意既科?

J 女
入唔入到自己鐘意既科?

求詳細

Shan 女
分左手再一齊返 佢仲信唔信得過？

我而家知自己係鐘意佢架 係之前自己唔想承認 到而家佢又愛理不理咁

補充番少少
我地一個星期會有一次係特定場合遇到
但同佢真係唔熟，極少講野，通常都係我出聲先
最近開始少左yo佢，因為唔知佢有冇女，亦怕自作多情

幾做得野 你份人幾就得人 覺得同你相處幾舒服

似係鍾意你 不過佢有好多野諗緊 唔知諗緊乜 所以暫時仲觀望緊
你唔好太chur 等下會比較好

唔係好feel到佢諗乜 但佢係後悔曾經hurt到你
反而見到你好亂好驚好擔心再投放感情又受傷
建議你冷靜少少 同個心去決定到底係咪要同佢一齊啦
你地復合番 你又keep住防備佢 其實無意思

我覺得可以 不過都要經歷唔少波折先

我預咗條路一定會長同難行 但係我會同自己講頂落去

我出啲牌唔差既，可能佢都不安你突然間既轉變姐

占錯左咁要比red bb開

希望我最後得啦

May
女
想問最近會唔會有新戀情出現？因為次次都係爛桃花 無好結果

今年都唔似會有，就算有對象都成唔到事

轉啦，你點都係會轉
可以向朋友方面埋手，感覺會介紹到份開心既工比你

我真係好想知

好啦，唔緊要
麻煩晒大師！

ty 女
工作路上 好迷失 唔知點好
自己又好勝 鐘意挑戰 雖然多數fail
唔鐘意比人睇死
應該聽家人講行佢條路 定係自己搞掂 唔好煩人好呀

名：Tung 女仔
想問問爸爸媽媽到底係真係無錢定自己有但純粹唔想洗自己錢想依賴曬我
同埋想問下呢個情況會唔會有改善
謝謝你

read唔到野 我望落兩邊都唔係真係好開心
不過學習黎計英國好D 前途黎計 差唔多

其實兩邊都OK 首先你冷靜D先 你而家又亂又煩都唔知自己想點 咁行唔到落去架
行家人條路 其實幾順暢 你理性上都知條路岩自己 只係唔想咁易比人幫姐
結果會係好既 有相當好既成果

自己行都唔差 但需要更多時間去沉澱下自己先
會有人幫到你既

你留個TG

似自己有

後面個題READ唔到野

多謝你
最近屋企成日問我攞錢搞到好大壓力
唔俾又覺得自己衰仔 驚佢地真係無
依家解左個結 唔洗屈住屈住 多謝你

唔好漏左我

小性奴不了

ch
男
胃病幾時好？

睇醫生幫到你

有冇課金服務
我留個tg比你

就係睇完中西醫都幫唔到
胃炎。。。

絕對唔係我地幫到你

咁算囉

你又做咩

當初既雄心壯志,而家冇晒

點解阿

師傅 可否幫我占埋佢有冇伴侶/對象？
或者有冇咩可以指點吓我？
如果太忙可忽視我
謝謝

fail得太多次掛
當年17歲立志考救護
而家淨係想求其搵份工做住等死算

其實你考左幾多次

3年考左4次,聽日第5次(好似係)
多到唔太記得

Kington 男

同ex 散左5個月

對佢仲有feel,如果想復合機會大嗎？

咁...咁你每次衰啲咩
上次好似係坐地體前伸?

有筆試有體能
體能唔stable

體能唔stable呢個...真係有啲麻煩
但見你都成日操嫁啦

成日操但做極都比人話唔岩,以量取勝失敗

係咪操果時冇留意啲姿勢果啲....

(有冇人幫你睇

冇,毒自操

咁咪係問題囉!

毒撚冇fd

但有女

但冇fd

好囉咁 等你地救命喔

唔撚再考啦 屌你老母

你點呀仔

又死撚左
冇信心既過晒,最叻既其中一樣收左皮

預告：今晚會開占

呢個水泡唔岩未搵過個

我講緊佢

又關你事？

好想知

peter

軍官

你又點呀

我等緊六個月考入境 上一次搭巴士錯方向遲到⋯⋯
焗住做住地勤先 不過因為冇成功到先識到我女朋友

人神共憤

唔好咁 大家都有女朋友冇咩好嬲

我幫其他bro嬲

喂啊
不如講返入境

第一次考?

係啊
最怕嘅跑步都試過應該攞到四分
最尾連考都冇得考 on9 me

immd我都係考過一次,冇咩經驗
ft正常有手有腳識行識跑都pass,冇野要擔心,800米last one,室內細場黎,跑十鳩幾個圈但加埋唔足800米,700幾米到
係俯後撐要留意,唔洗急最緊要快同靚,我琴日amb就係比人foul左幾下就心急,越急就越快,越快就越foul得多,我係撚咁做佢係撚咁foul,最後差4下收撚左皮

我就係覺得俯後撐最撚危險
自己練成日形住好易俾人話姿勢唔夠正

宜家做地勤都係俾我fresh grad積下工作經驗同埋等再考過
大佬 讀完個degree 打份閪工我唔甘心囉

琴日跟師個師傅好認真咁同我地講香港做機場有幾閪 人工低過其他國家好多
第一日個師傅就咁講好搞笑

俯後撐動作太多,易foul係正常而且時間好忟,不過18下冇難度,最緊要拎到1分唔好比人foul到1分都拎唔到,800同跳遠標準好低,爆5好易
玩計分制好處係每項門檻低可以係強項拉番

謝軍官提點
不過宜家返呢份閪工 都唔知點抽時間練
要慢慢調節下schedule
開始咗training後連Gym都停咗半個月冇去

香港係做咩都西

所以我先仲做緊垃圾工,其中個原因係番工大把時間練
但我又唔想再做,搵第份工困身又真係唔知點練好

地勤人工又低 時間又難就

你都係岩岩落苦海姐,慢慢捱啦
我就落撚左5年都未埋到岸

捱完六個月後再戰

諗下點應付大組討論好過擔心ft la immd既話
大組討論要自訂題目

聽我fd講佢考個陣有on9仔即刻全組死晒

大把on9仔啦,十鳩幾條友加埋得果幾分鐘講
有兩三個on9仔每人壟斷兩三分鐘之後果d就唔洗講,大家攬炒
不過佢地既大組討論真係唔知咩標準黎揀人,唔同dse oral

真係要預備下呢part先得 我女朋友有書問佢借嚟睇下先
上次冇預備呢part直接練體能

名：B 性別:女
返左工三個月覺得唔係好啱，應該繼續留低儲經驗定轉工
thanks

加油啦你,immd我就不了

想知道下次屙屎時屎既數目係單數定雙數
卜唔卜到？

單數
最多一舊斷開幾折

大家都加油啦

我一早冇晒油了 全部加埋應該考左十次

講下都唔得...?

屌...好柒

屌你

彼得支持你

路途遙遠

2題只能活1題

似有對象，仲幾鍾意
你依家太被動，試下主動撩佢多d

你無乜點同佢keep contact? 試下主動多d搵佢。但復合機會依家見唔到有，但想復合就要搵佢多d

我占定red

比d信心自己。有機會入到

暫時似朋友。但交流多d會有

Why not both

唔係。你要諗清楚你搬出去會遇到咩問題，好可能搬出去遇到既問題仲多仲煩過你依家。同屋企人關係仲會更差。同時你諗下究竟你同你屋企係基於咩原因而成日嘈，佢地其實好關心你，至不過可能唔識/用錯方法去表達。搵到問題而去解決，你同屋企人關係就有改善

Job duties + 同同事唔多夾？可以試下溝通多d. 你似係依家呢份工到lost左。比多少少時間，同同事溝通多d睇過點。我覺得留係到拎經驗唔差

以上。收牌

Molamola
收得皮了

前面果兩樣中曬 同埋係lee份工冇得升職
我會再試下
唔該曬你

名：Chu 女仔
對ex仲有感覺，好唔好搵番佢？

巴打好勁，冇乜keep contact都知
Btw,我會試下主動搵佢㗎喇唔該哂你

今晚都係會開牌

今晚幫你

佢係對你有意思。佢覺得同你傾計好開心。但佢好似唔只對你一個係咁。所以佢仲諗緊。但我見將來你地似係會一齊。但佢需要時間諗清楚自己想點

名呢

新工番左5個月好唔開心 應唔應該轉工定繼續捱

漏左個名 “K”

你1516緊。驚轉工會搵唔返依家個價？定會花cv? 你係公司應該幾收埋自己，試下放開少少可能唔同。但你似都想轉，邊做邊搵

驚花cv始終做左無耐。公司文化本身好靜，我個人好鍾意講野所以唔夾，而老細講野又係無咩耐性 所以係另一個唔夾。 大師有無建議 其實我覺得佢迫緊我走

我開聲架，不過真係好傷心
努力緊放低佢，不過都係犯賤問下

名：ming 男
問題：同前度復合返機會大唔大 唔該晒

btw淨係體能可以無限retest就知佢有收錯冇放過啦

求救

Sor呀小red去左旅行

然後唔留名會skip, 唔提啦。煩

身心靈都放空中

本寶表示今日過得很充實

聽日先開牌 今日同今晚fully booked

名: J 性:男
煩惱: 想約佢出黎 佢應承左但之後又好似好忙出唔到 又成日唔應機 雖然佢平時都會咁 但呢家真係一星期先覆一覆 想知仲有無機 好灰

名: CY

性別: 男（hehe）

求問: 想知3個月內有無新戀情

點樣先可以忍住唔搵佢

有新牌到今晚開牌

過得充實啲

Ying 女
請容許我問多條

派位結果出左 但我冇offer 等下round只有渺茫希望 依家暫時搵唔到方向
我應該點做？

補充番：上次即使有in既專科 結果都係入唔到
下round有人棄offer既機會唔知大唔大 我係咪放棄得...

以上收牌

咁我知點做喇 唔該晒

搵左啦
可唔可以幫我占下未來既情況

好的
放置play算
今次真係

其實我一直同我Ex拖拉左成兩年，似拍拖，但我又唔想。不過上年有個睇掌師傅話我八月有個，我重期待係新既人出現～

Btw, Thank you

感謝

Lau 男
係咪有機會再追翻前度

redcfu係咪唔占架啦

好攰呀

靜候大師歸來
Have a good trip

好啦我。。。。星期五。。。占

占唔占到我今晚打丁嗰陣
劣鳩既次數係單數定雙數？

單,岩左既你自拍打丁條片放上黎,要冇碼
咪走數

留明跟進

咁我估雙
啱左既我唔要佢自拍打丁條片放上黎
我要佢一刀切丁條片放上黎 把刀要生鏽 同埋要刀
多謝

名：S, 女
無助：做左咁耐野都搵唔到方向，想走又走唔到咁

佢唔占你占囉

咁只係問上司啦

我努力緊 只係間唔中又犯賤諗下
真係需要時間

今晚占 想要啲感情case

cfu u are back!

我有呀cfu

Cfu我quote 翻出黎唔洗爬文喇

L
佢對我仲有冇興趣？

謝謝cfu

見到你而家情況仲係好亂 身邊好多唔同人比意見你 令你更加心煩
太多野諗太亂唔知點做好

未來見到你會有D迷茫 同埋會有挫折 似乎最終都無你心儀既offer
不過最後一張牌見到你反而好開心 可能你會搵到自己更加想行既路

其實你對自己都好有信心呀 好知道自己要乜
我覺得有心儀對象出現 佢會幾鍾意你
但關係未必係咁純粹既愛 我唔知仲有咩含意啦 到時你就會知

你諗得太美好咋喎 佢而家對你係仲有感覺 但更加多係想睇定d 同埋對你有所防備
的確係會比機會你既 但似乎唔易 感覺上關係會停滯不前一段時間先

幾隻建議牌都係叫你忍下喎

其實你而家既工作唔係話特別差呀 只係你自己唔知自己想點姐
你都未真係搵到自己事業發展既方向 先搞到自己咁煩同灰

建議係試下去享受呢份工作 一路做同時再諗下自己討厭既係乜野
靜心諗清楚係你而家首要工作

其實係咪你FF太多

利申有占 唔覺得佢對你有野

無乜 有時都會望你兩眼 但之後都毫不留戀咁走左

占哂~

岩岩先見到個post
會唔會占多個
唔該曬

佢肯比機會你既 但成唔成功的確係睇你改唔改到
我抽多隻建議 會建議你唔同佢聯絡一排 比d時間自己同佢 對段關係會好少少

你唔留問題我占唔到個喎

好 唔該曬你先
C 女
同佢有冇機會？

你同佢本身關係係點?
我連抽5隻都係得個男人企起度 唔覺得你地有咩接觸同交流咁喎

唔知架 最少半個月

同佢本身關係就係普通朋友啦
或者咁問 佢對我係咪冇興趣
thank you!

唔通我重考會仲開心？呢樣真係唔知
不過我依家真係一d方向都冇
Anyway 唔該曬你

係

轉唔轉都死死地喎
轉左你會發現條路唔係你諗得咁順利 會遇到好多制肘 你會好辛苦
唔走既造 你又好想走 不斷狂loop

不過唔走會相對好少少

咁我仲應唔應該主動

人地都走你主動做咩

唔該曬

走既意思係 唔會再見 定冇完全興趣？

留下腳毛今晚開牌

隊長 我看不見毛

比喻黎 對你無興趣既意思

重點係 無人問野了

無特別，見你都係想走 即係無發展機會啦

謝謝
之前占嗰陣話佢對我有好感
而家已經冇哂？

同你開完records攰到傻
我都係唔開了

加油努力 返嚟打下氣

.

留粒點你又幾囂張架喎

唔該哂！我會試下靜心諗諗佢啦

雖然一直都好想投身幼兒界，但好似一直都冇動力咁，其實幼兒界岩唔岩自己？唔該！

sorry巴打

呢個問題我唔識占

都無女聯絡好心你就搵啲對象先啦大佬
點呀唔聯絡又想有人暗戀你想點姐

神交

軍官我都報咗關員
仲報咗懲教同ACO
總之有是但一份得就即刻走唔做垃圾地勤

海關你慢慢等啦 我2月2報上個禮拜5先考

咁緊係寧願等啦 唔使操咩
宜家考死梗都似 成個月停咗gym

海關真係唔洗操,我次次都裸考 易到hea住考都得

真心咩 我見爬梯好似幾難咁

你知有穿梯即係你睇過佢個網啦,求合格拎3分個標準真係唔高,係爆5先難
穿梯冇得練,你搵唔到佢個架
比個tips你,落果陣雙手捉架,雙腳放開唔好踩野,對準個紅格就下半身放空飛落去

明白明白 感謝軍官指教
咁睇嚟都係只能操800米同預備下討論個d

即刻周圍問朋友先

評分標準係咩我就唔知,1次都未pass過
gi分享到既就係咁多
祝你好運

好 謝軍官指教

希望我今次過到

你得嘅

軍官又來

see tg

我考到就唔洗再問

why海關

名：chu 女仔
尋晚發夢夢見一個男仔，會唔會同佢有機會發展

咩都考,考完咪問下

鴻 想問幾時有女朋友? 姻緣會幾時出現?

誓要考到個鐵飯碗為止

我呢兩日應該有結果,又fail就3個月後再戰

你掂嘅

もっと愛ことばを

屌 係車到睇到忍唔到笑
你係現實搵到佢先算

或者佢係夢到個識嘅人呢 唔好笑住先

笑下都唔俾

俾俾俾

mean神 笑都唔俾

都話俾囉

衰人 唔洗番工咩今日

要 不過返晏

女朋友早更我夜更

男
喜 歡 一 個 人
同佢有無可能

笑左 笑埋右

琴晚同佢游完水 今日攰到七彩 佢仲要返早⋯

信唔信我block 9你個死人肥絲

你走 係到曬恩愛
@red @眠寶

走緊

靜靜走就ok 唔想知

夢見個識既男仔

個男仔唔識你

識既

識既
咁加油喇絲打

唔知對方點諗

唔好死阿

咩樹

咩事咁灰

唉
男朋友係學校成日比人抄牌
佢話無比到
佢以前好花心但佢話為我而改
但我個心唔太信佢..
利申：佢讀緊書 我返緊工

咁係信任既問題喎
你同佢傾 由佢比安全感你 好過我占完由隻牌比信心你啦
塔羅幫唔到你架

再入多次黎問多一次"事業"
性別男
見左兩份工都等緊OFFER差不多就黎一個月,有運到未,好灰,都有不停繼續搵工但市場上無咩工岩,謝謝

閃盲左

屌你地123個都係咁啦

邊有閃

你地123個呀

講緊你啊望

好明顯講你

123個點都關你事 走唔甩

1.使徒彼得
2.peter
3.小彼得

咪3個,齊晒

I am with you bb

Redcfu你開到邊。我想開牌今日

名:楓
姓別:男
問題:唔知繼續留係香港讀書好定出國留學好，對前路完全冇想法，唔知點算好 麻煩c fu 幫下我

投考緊某職位 但無回音 我唔知係咪fail咗 如果真係fail咗 應唔應該再接再厲

姓名：業

咁你都搵果10題啦

Ho,男
1年內會否有好男友同我結婚？

幫推

peter 海關又唔要我啦

決定係開張前要搵日清哂呢個post d問題

加油呀min bb

推一推先
拜託🙏

呢個post既樓豬好懶

姓名:nam
呢份工仲值唔值得做落去
謝謝

呢度都講一講啦

大家好呀，其實我同眠寶準備開塔羅工作室
就係聽日晏晝會開張
可以上黎占，可以上黎行下坐下傾下計
有酒水茶點供應

廢時咁揚 有興趣既朋友可以tg me攞地址：

fail ：

洗唔洗送花牌

人(撕絲)到得，唔洗禮

雖然我知我話要清，但基於琴日發燒今日忙開鋪野而聽日開張。所以，我星期一晚先占

軍官 撐住啊

兩個一齊到啦扭咩屎忽花

垃圾彼得唔黎

喂啊red大師 我要返工啊嘛 我都想嚟

垃圾

對唔住囉 窮嘛

唔好死阿眠寶大師

推一推比我易搵返個post聽晚占

今日多謝大家

名: C ，女
返緊intern，對隔離位個男同事有好感 但唔太熟，而且唔知佢有冇女朋友 得返2個星期都冇就last day，好想知佢點睇我，覺得我點

唔該晒

邪撕話你好準,問你可唔可以幫佢個fd占佢隻狗點解唔食飯,佢話睇過醫生冇事

聽日覆你

佢問幾錢條

搵動物傳心師啦

你副手畫火柴人塔羅牌呢

呢單野十幾世紀前,咁耐都仲記得

突然醒起
咁所以你副手畫火柴人塔羅牌呢
菜街都收左皮喇

仲未開工畫
畫好red係咪係佢個workshop用先

[急]
露比 女
前幾日主動同返一個中學識既男仔聯絡，約佢見面，背景係我地細個中學個陣因爲一啲原因無一齊到，佢之後去左外國讀大學，好少會傾計，
今次暑假應該會係佢最後一次返來香港，
我想知對方點諗/點睇我?應唔應該同佢見面？
感謝！！

你d畫工..... er.....

課金先接急單

唔好走數

好過你咪得

走數走左幾年既係你

你都冇見過我畫

你係咪要我話比人知你點樣醜化我d比比超
有圖有真相

我未找數姐,唔係走
有拖有還上等人

何來圖

巴打

辛苦你地了

姓名：ming
性別：男
問題：前度對我仲有冇留戀
唔該晒！

有feedback未。因為左隔左好耐 有feedback就唔想占

唔會。因為你唔識佢

冇
過左咁耐我當呢份唔得
不過前日又見左份
可以占呢次果份？

仲等緊？你似幾緊張同驚唔得，但其實面試應該ok.
我勸你好好enjoy依家，放鬆下自己。應該會有柯化

其實係你自己無信心，己人憂天。當然你自己都觀察緊岩唔岩自己。其實你比d信心自己, 之後應該會返得唔錯
不過份工可能要你multi task多

可以。依家可能覺得多野做有d壓力，但做落左你會幾開心

唔應該。唔得就要向前望。留係個窿到無so

睇黎你事業困難重重 半年內會變變行出困境。要完全變好真係要半年。出年2月先好得哂啦你預

有柯化未。唔想有消息而又占左

值 前途光明。係你有時會覺得以前好d岩你多d咁。但其實呢份工完全係係你事業發展上比到新方向你

比心機讀實有

見到既係你好想要 覺得點解條件差過你既人都有但自己無咁
但有時候係你無試下去踏出第一步 你都唔肯主動去識/撩人傾計之類

今年會有你鍾意既對象 佢對你應該無feel
但係一個好既機會比你去試下主動少少

我覺得唔得 interview過程話就話唔錯
但同時人地好似有幾多candidate揀。依家你見工個陣唔夠突出自己。但你interview 個陣令人覺得你同其他人唔同就得。例如比人感覺smart d, 有自信同有passion 咁就得

冷靜下自己 放鬆d. Enjoy the camp la

以上占完。愛情留比red

謝謝你！咁我上司睇唔睇好我？

明既 覺得自己衰呢樣
咁有冇話大概幾時搵到份自己鍾意既長工?拜託晒問多一條咁多,因為而家真係幾徬徨

難d
佢對你似朋友 甚至係普通朋友/唔係好信任既關係
就算你做兵對佢好好 其實佢身邊都有好多人圍住佢
佢無特別想同你交心

答唔到

你做咩事呀? 岩岩分手比人hurt定點?
唔好諗埋一邊 唔好放棄自己
我真係擔心你
你留個tg我地傾下好無?

試下去馬

會有d你意想唔到既轉折 我唔敢講好定壞 你會比較掙扎同苦惱
同埋要時間去考慮
最後決定係點就由你自己去做

少量留戀 但更加想逃離呢段關係

ps真係占左 你可以主動少少同佢傾計

愛情清哂 聽朝訓醒截龍
轉出占星post

名:ky 性別：男 ：21歲
返學果到個老師成日針對我 屌到我狗都不如咁 日日返學都好有壓力 有時訓訓下都突然彈醒 搞到我而家好驚返學

咁借問聲你個問題係?

讀落去會唔會有好結果

好 唔該晒巴打大師

推一推

多謝樓主

咁我同佢有冇機會？

識架
係咪冇機

W
女
同而家個男朋友會唔會有結果

A0 想知炸
Toxic j 一個

名係"jc"唔該哂樓主,萬分感激

下？？？占完架啦喎

你唔去馬邊有機會呀ching

你唔行動我地係唔會占

屌嚇撚死 咁唔會有
你呢幾個月會好down 到時有需要都可以搵我傾下既

last呢個

龍已截

Down 死了

U or me

突然有料黎所以覆
你依家呢條路其實唔易行，好多困難一片黑暗，完全個人好似前進唔到，要繼續落去盞自己傷哂
其實你退後一步，或者望下左右會發現有第條路比你行，個條係又光又平既路，仲好開心。有無試過唔好升大學住，出黎做野發展所長/搵到份岩自己既工作前途，先再讀上去？

我見到兩條友企左係到，中間有條好薄既線。有聯絡/識，唔多
但問題係個男好似有第個

拿，無開牌

想知你見工個陣點，係咪偏向積極主動型，或者多野講？ 因為我見到佢地係見完你而後望兩眼你份cv就dunp左
你interview應該講左d hr/line mgr唔鐘意既野所以咁
你要收斂返個人，同，唔好咁揀擇